HKCC 求note台

有無人有 以下兩科既note/asg 啊

CCN2105 BUSINESS ECONOMICS
CCN2129 INTRODUCTION TO MACROECONOMICS